wifi問題

我部notebook上網好慢 即使係個router隔離都係咁 但明明手機就完全正常 想問下有咩解決方法

搵識IT嘅fd問/去硬件台問

舊機？

[member] testing [member]

［size3][size3]

[size=3][size=3]

<!--start right--><!--end right-->

[size=3]xxxx[/size]

<!--start right-->fuhrfijghhbf hyuhv <!--end right-->

［member] hhhh [member]

[member]aaaaaaa [member]